# Discord Mafia
### Install/Установка
1. `git clone https://codeberg.org/Corvus_Corax/DSM.git`
2. `cd ./DSM/`
3. `python3 -m venv /venv/`
4. OSX/Linux:`source ./venv/bin/activate` Windows:`C:\> .\venv\Scripts\activate.bat`
5. `pip3 install discord.py pyyaml`
## Запуск
1. Создайте `settings.py`
2. Откройте и напишите там строку `TOKEN = "Сюда подствте ваш собственный токен от ващего бота в discord"`
3. Запустите шайтан машину`python3 main.py`